有冇人只會係香港以外渣車

旅行自駕
或北上為工作或旅行先渣車?
香港唔渣?

大陸租車玩 油平 租平

即係巴打你揸開左軚車??
我想問你有冇有時又揸下右軚?
會唔會有問題???

想打燈變左開水撥，想開水撥變左打燈算唔算

呢d好minor
會唔會睇位唔慣攪到差d撞到其他車??

唔會la 係頭十分鐘唔慣架ja

舊年劏咗。
每個月揸得唔多，又要比幾千銀養，宜家每個月多番幾千銀洗都唔知幾好。
香港搭的士又平又方便，使乜有車。
剛剛上兩個禮拜在外國旅行先揸完，外國揸就好啦，去旅行揸車慳番好多plan點搭車同等車時間，幾時想去邊就去邊，玩到好夜先返酒店都得。

係，好快轉到，係有時美國例果d紅燈可以右轉煩d

多謝你地意見